【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

香港有唔少出名嘅黃色yt channel，但大家睇嚟睇去都可能得嗰幾個訂閱人數多嘅yt channel。但大家又有冇諗過，其實仲有好多高質yt channel默默地好努力噉付出，但奈何訂閱人數卻難以攀升，因為呢啲小眾channel嘅影片往往難上youtube嘅熱門影片。有見及此，本人將會建立一個少眾黃色youtube channel嘅宣傳平台，包括喺連登，fb，ig等平台上作宣傳，但只會宣傳訂閱人數少於兩萬嘅頻道。務求令觀眾有更多選擇，令黃色yt channel更多元化。

好喇，入正題，今日要宣傳嘅channel係諗嘢tHinkstudio
佢哋成員人數大概有三十多人，大部分成員為中學同學。
呢個yt channel非常多元化，無論由vlog、搞笑片到綜藝片，微電影應有盡有，亦會定期開live，而佢哋拍嘅片亦有不少諷刺時弊嘅原素，內容輕鬆搞笑得嚟帶點諷刺，同時可以忍起觀眾反思。就等我post一post佢哋嘅其中兩條片。

可見佢哋嘅片輕鬆幽默，但又有嚴肅嘅時候，同時帶點諷刺。

此外，佢哋都有消費黃色經濟圈，拍黃店系列

喺佢哋嘅片中文宣處處可見

最後，聽日就係831了，喺呢度分享下佢哋一條有關831嘅影片

請訂閱諗嘢tHinkstudio hk:

最後，不妨follow下本人以下嘅專頁
fb:少眾香港黃色youtube channel宣傳平台

ig: Promoteyelloytchannelhk

本人會繼續喺youtube發掘值得支持嘅本土少眾黃色youtube channel，但難免會有走漏眼嘅情況，所以當大家發現有值得支持嘅yt channel時，不妨用以下嘅方式聯絡我
promoteyellowytchannel@gmail.com

請支持少眾yt channel，你哋嘅支持可以畀到製作者好大嘅動力，而且可以令yt channel更加多元化，壯大黃色生活圈。

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

毋忘太子站831事件

10連

1

2

3

4

5

支持巴打

順便分享下佢哋個直播，都幾好睇㗎

幫推

pish

加油，呢個幾好睇

希望大家訂閱

明明咁高質
點可以咁少views

6

7

8

多謝推post

9

巴打一個人推都攰

10

好感激你

推尻一獲大力推

一推

再推

推

Push

幫你推一推

次次都十連唔到

sor，你再試下

9.5

毋忘831恐襲

幫巴打推下

幫你推

唔求上熱門，只希望有多啲人訂閱呢類youtube channel

毋忘831

多謝所有幫我推文嘅巴打同絲打

Sub-Ed

聽講裏面其中一位成員仲拍過狂舞派

推呀！
訂閱左

希望樓主會搞埋國際版

諗住搞好本土版先搞國際

btw 樓主你原文個ig漏左個w字
ig: Promoteyellowytchannelhk

sorry，多謝提醒

咪周圍洗版啦

推831又得罪你？

順便支持下其他黃色YouTuber

已sub